(集思廣益)非建制陣營選舉策略出咗咩問題?

上次劉小麗選舉為票后
今次李卓人加埋馮檢基 都唔夠陳凱欣多票
流失咗好多票
原因推斷
1, 劉小麗入工黨 失去本土光環,多咗政黨包袱
2, 泛民派老將李卓人, 而非新人 上次選舉落選過
3, 無同馮檢基協調, 或初選
4, 李卓人一直以負面策略對待馮檢基 展現不到風度
5, 陳凱欣 新人有正面形象, 反觀李卓人背有黑歷史
6, 關鍵一夕選舉議題 老調重彈
7, 鎅票論不得民心

由出戰人選 到選舉策略 到選舉議題 我都唔覺得有加分
如果能搵一個年輕 唔口出惡言攻擊對手
能展現到風度 放棄鎅票論
重新定過主打議題 唔會流失咁多票
得民心者得選票